財政司首度回應「再派錢」，稱「「資源有限」？

要留返啲錢資助中共填海

有錢幫商家發財
無錢幫市民消災

一直以嚟都係噉

幾時嘔返晒比香港人

政府公布，今個財政年度首3個月，亦即4至6月份，錄得財政赤字1090億港元。

期內，整體開支1768億元，收入678億元。

政府發言人表示，錄得赤字，主要是薪俸稅及利得稅等主要收入，大多在財政年度的後期收取，以及就「防疫抗疫基金」下各個項目付款所致。

至6月底，財政儲備10513億元。

財政儲備有10,513億元

唔會，要離開香港嘅都會留難你份MPF
香港主權移交後嘅用處就係幫中共吸錢同播毒俾世界

毒包括幫人渣洗黑洗、交換養大中共嘅資訊同科技、轉口武器引發戰爭（中共背後嘅代理人戰爭），等等

香港好多人為咗搵錢或生存，喺知情同不知情中，都係滿手鮮血，依個係香港嘅命運。

依家抗爭只係留返啲尊嚴俾自己，去贖罪，做返啱嘅事，留俾下一代。

民主只係尊嚴嘅展現，無民主就係奴隸。用支那式思維睇民主，就算美國人選咗個乞佢哋憎嘅侵，都係佢哋自己揀嘅路，佢哋可以再揀過，重新嚟過。

我哋身不由己，但都要贖罪，做返個人。

講咁多都係想講，快回水。

財政儲備10513億元

仲派？?明日大嶼邊夠錢搞 gogogo

每人派十萬
都係七千億

講得好

比狗隊就無限資源

上次都係因為選舉先回水
今年冇選舉